宣傳車沙田第一城違泊被鎖 葛珮帆：司機泊低3分鐘去買飯 黃文萱: 犯法就係犯法，一定要負責

今日（30日）下午社交媒體流傳一張相片，議員葛珮帆（EQ）同黨友李惠琼嘅宣傳車正正係第一城被鎖。東網記者問咗EQ關於鎖車嘅詳情，EQ指了解後得知宣傳車司機當時停低車去快餐店買飯食，點知只係用咗3分鐘嘅時間，出到嚟就發現架車畀人鎖緊喇！

EQ指當時司機即刻同鎖車嘅保安員講自己準備離開，『走緊啦！走緊啦！』但保安堅持鎖車，司機無奈之下惟有畀錢。司機話宣傳車前後都有車係度停泊緊，但就無畀人鎖車，所以覺得有啲針對性囉！

EQ表示該黨對宣傳車司機嘅要求寬鬆，交咗路線畀司機就唔會過問司機嘅時間安排。EQ稱會檢討返同提醒司機要注意交通規則，尤其被鎖車嘅第一城路段屬於私家路，就唔可以泊車喇！不過，佢都話依家禁聚令仍然持續，司機要搵餐廳坐低食飯都唔易，何況當時司機已經係買外賣之後趕返宣傳車，希望大家都明白司機搵食艱難呀！

SOURCE: 東網

民建聯身為保皇黨第一大黨，守法意識有幾高？巿民今日又有機會見識到。

話說有「鎖車城」稱號嘅沙田第一城的屋苑範圍內，今日就見到一架印上李慧琼同葛珮帆大頭相，寫住「救香港 義無反顧」嘅民建聯貨車被鎖車。

黃文萱話，感謝保安組今次為確保城內道路暢通嘅盡責表現，希望民建聯日後唔好再違泊，塞住街坊成日要使用嘅通道，話要將警察名言：「犯法就係犯法，一定要負責」，送返畀民建聯喎！

呢度鎖車係全港最快
你去挑戰就預咗

第一城出名鎖車快
搞地區工作都唔知呀？

又一城鎖車隊一分鐘都鎖呀 3分鐘

民建聯擾亂法治😅

犯罪分子民賤聯

3 分鐘買到餸？

...你就合法 人地就犯法？

捕住司機一落車個下就即出黎鎖架啦 第一次去第一城?

自己係做地區工作
居然唔知沙田第一城鎖車特工隊?

推

勇於犯法！

平均一分鐘就鎖，三分鐘真係比哂面

你當第一鎖車城個名流架?

真係弱智 仲要出聲真係夠膽死
不過班藍絲一定會好撚認同

ufo都鎖鳩你

呢啲咪叫無偏頗囉
係咪都鎖鳩你

無鎖其他車就代表你無犯法? 咩邏輯？

第一城出哂名

駁唔到

依家知第一城咩料啦

第一城鎖車隊出哂名

如果仲係之前果件黃嘉榮就唔鎖

知法犯法

毋忘831太子恐襲事件

幫手推推【網絡戰線】宣傳少眾黃色youtube channel第一彈＿諗嘢tHinKstudiohk

請支持本土黃色少眾youtube channel

呢個係第一城。。。

夠膽挑戰沙田第一城

Agger
俾哂面你仲阿吱阿咗

好明顯民賤聯犯開法

犯法就係犯法！

抵啦知法犯法
見人冇鎖就跟其心不正

F1級鎖車你估流？

+1

抵死

唉 破壞哂法治

犯賤聯犯開法，拎去劏最啱

做件計件就最撚有效率

犯法就係犯法

佢自己都係住第一城
點會唔知

傻閪 第一城出撚晒名都照泊 抵仆街含家產啦

懷疑係全球最快

一落車就鎖 比晒3分鐘你仲好意思話人?

沙田第一城鎖車第一快.

之前鎖車第一快上晒新聞, 又網上討論到爆.
妳咁都唔知,
妳真係無睇新聞!!

其實第一分鐘就已經鎖左 佢兩分鐘後先發現

180秒算比面

佢認罪姐，認就得啦，比錢

想知藍屍蝗蟲有咩講

其實講緊邊個位?

挑戰失敗
擺低幾百都好正常啫

屌

點解咁快有冇咩原因㗎？

葛珮帆大話精
上個月係石門新都廣場對出日日都見到同一個樣既車泊足幾個鐘係街邊

抽佣

呢班仆街，緊係無咩野，條數都係叫司機自己食

咁樣落個怨婦面
下次第一城車隊唔敢再鎖

收入來源之一
睇下你走得快定佢鎖得快

犯法就係犯法 一定要負責

鎖一架有錢分
呢個時勢更加唔放過你

咁咪仲好 平平地有得泊車宣傳 不過宜家炒新聞又可以宣傳

做地區工作竟然唔知第一城鎖車隊

短時間唔係犯法？
早洩唔叫強姦？

笑到gapgap聲

第一城管理處已違反國安法

合情合法合理咪鎖鳩你
你DAB大把錢啦，唔係驚下話?

有錢分就一視同仁不分政見

係咪有獎金拎

第一城鎖車隊出左名鎖車快過f1入pit

真係買棺材唔知掟
磅水啦望

其實罰幾錢，比得起怨咩野? 貪得方便都預咗有日中伏

傳說係做件計件
一部幾錢一部幾錢咁

保皇狗唔離地先出奇啦

320
唔知有冇加價

又一城定第一城都未識分？

買咩飯三分鐘咁快呀
三分鐘鎖都未上哂啦on9

俾我直頭唔解，由得佢泊喺到當宣傳

可能係唐記呢

你當第一城留架

好正，個個月出多半份糧

一落車就鎖啦

只要唔係做又36唔做又36 ge 鳩工。
香港人d效率其實好癲

睇落似係籃球場果邊
3分鐘無可能買到啦
講大話就叻

第一城出名快

唔覺意睇咗好多次

抽佣 不停巡邏

黑警先有特權

第一城鎖車隊出哂名光速鎖車

差佬都鎖鳩你呀 第一城同黑警可以鬥下

快到賽車入pit換軑咁

0.1秒都係大過0

私家路，鎖你就鎖你，吹吖？

諗起F1啲蜚蜚聲同架架聲
班鎖車隊一定高大有型

逐個人睇

李家超.jpg

一城去柯個尿都鎖左你車

係咪暗示有特權？

第一城 離開30秒都鎖你啦

DAB唔係最叻叫人守法咩?

支持保安員嚴正執法

有人1分鐘已經冇 原來有2 team 人一齊鎖，10幾秒已經鎖好+影相留念。

證明唔了解地區工作，民意喎。

鎖車城平均速度係一分鐘
三分鐘佢地應該讓一隻手都鎖完

佢即刻踏油開車唔得?

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

佢都話依家禁聚令仍然持續，司機要搵餐廳坐低食飯都唔易，何況當時司機已經係買外賣之後趕返宣傳車，希望大家都明白司機搵食艱難呀！

高官: 乜司機冇得WFH咩

鎖車隊真係有佣分

好多司機打黎喊哂口話要開飯又剩都冇情講

利申:前管理處物管狗

佢地弱智唔係第一日既事
之前有人唔GUR被鎖，特登開多兩架車去第一城癱瘓交通
佢無可能唔知

離哂地點會知

第一城鎖車速度比美賽車入維修換車胎既速度
第一次入城未見識過就大驚小怪

唔能夠否認
鎖車第一城真係一視同仁

罰錢啦咁多嗲
犯法就係犯法 除非你是警賊

鎖車城都唔識，做咩去宣傳

記得有段片係啲保安拎住個秒錶計時

據報導指，第一城在2014至2016年間，被扣鎖車輛數目多達11,556輛，如全部以每輛被扣車輛最少扣一日、每日罰款320元推算，管業處3年間鎖車費收入已達370萬元

放心住第一城啲藍絲應該會講抵死

點解其他旺少少既屋苑又唔炒?
照計香港人咁撚醒，請兩條友鎖一鎖，賺死佢

去誠哥地頭玩？

咁出名都唔知

睇得出冇撚落過區

你去買飯就得？
屌你老母
721831101111

嗰嗰違例泊車都係話有急事行開咗一陣啫⋯⋯
身為立法議員法治意識太差了！

屌你，係擋風玻璃寫住香港加油咪唔洗鎖啦

你入到波佢已經鎖撚咗

沙田第一城一向係咁！
唔係個幾舊水都唔幫個司機比呀，假博士！

無碌點鎖

f1欠又一城鎖車隊一個交代

之前打人都試過
呢單濕濕碎

3分鐘夠鎖三次啦

鎖車城

屌3百幾 係咪冇得做區議員比唔起呀

佢有撚搞地區工作咩

救樓主老母

政Whats噏：李慧瓊宣傳車沙田違泊 保安無情講即鎖車

李慧瓊嘅宣傳車喺沙田第一城違泊被鎖。

有朋友做過 話貴車唔鎖 整花咗畀人告到仆街賠都賠死

第一城管：3分鐘到現場
元朗警隊：39分鐘到現場

30 分鐘就差唔多

多謝大家

民建聯表示 2次宣傳
本身已經大大個宣傳
以家網絡全部都係呢張圖
320$ 全網站都有
平過落廣告

全球最快都有可能
媲美F1換呔速度

犯法就要拉！

三分鐘比多你啦 第一城都唔識

去第一城停車直頭好似F1 入pit stop咁緊湊

輸打贏要 區選見唔少

第一城
3分鐘已比多你

有冇佣

3舊幾唔係俾唔起下話

犯法就係犯法 一定要負責 想用禮儀聯個朵唔俾錢呀

3分鐘？ 知法犯法喎

犯法就犯法

民建聯係唔係想叫3萬精兵剷平第一城管理處，或者撻朵話我識駱惠寧你咁郁我？

之前有晒報導

3分鐘佢㗎夠鎖6部車

你當第一城流架

應該係。沙一世界紀錄好似係車主停喺7仔門口，落車行到7仔門口回頭一望。

鎖完影相

外判鎖車隊，鎖一部賺一部㗎

鎖車師

聽講有分紅,係按車計
所以D保安睇得好實
一見到就鎖
奶共派真係唔識死

第一城鎖車果然名不虛傳

佢地有架車不停全日兜圈
夜晚7-8點就收工

呢招係誠哥屋苑專用, 因為計業權分數小業主唔夠分額成立業主立案法團, 所以誠哥屋苑用番自已公司做物管, 黃埔花園鎖車都係出名快, 但冇第一城咁癲

無知一問，中間嗰兩個負責啲咩？

搞亂個香港

第一城F1鎖車隊非浪得虛名

EQ

抹汗
快手到你睇唔到

走啦屌你老母假博士 擾民呀

強姦犯：我都係火緊插入去三分鐘啫

鎖車第一城都唔L識渣乜L野車呀
定係諗住建制大L哂人地唔敢鎖呀

邊樣都好
食屎啦八婆

又一城個班都唔算係鎖車
佢地每鎖一架佢地既人工就會多一D
咁撚多人明知都要送錢
冇理由唔多謝老細掛
個鎖車隊理撚你邊位

打錯第一城先啱SOR

堅定流

第一城鎖車速度快過F1換軚

當佢死

屌，個黨自己都唔守法
憑咩仲叫人去守法？On99

抵撚死，鎖車第一城你估流㗎？

海怡半島試過新巴都鎖

個個違例泊車都有原因架啦點解要狡辯

都話係誠哥物管先玩到咁盡, 通常係街客先會中招, 業主心諗咁多水魚游埋黎

挑戰世界級鎖車隊

F1 pit crew roles
Four wheel-gunners or tyre changers, one for each wheel/corner of the car, use a pneumatic wrench ("tyre gun") to remove the car's single locking lug nut from each tyre then reinstall it on the new tyre.
Eight tyre carriers are used (four each of wheel-off and wheel-on), two for each wheel/corner of the car, one to remove the old tyre from the car and one to put the new tyre in place.
Two stabilisers stabilise the car on each side at the middle of the car.
The front wing men, if necessary, adjust the front wing angle (to provide more/less downforce) and/or change the entire front wing (in case of damage sustained during the race).
The front and rear jack men use lever-type jacks to lift the car and permit the changing of tyres during the pit stop.
The job of the front jack man is generally considered the most hazardous of the entire pit crew, as it requires standing directly in front of the car as it enters its pit box. Mechanics in this role have been injured in the past when drivers have overshot/failed to brake in time for their pit box.
By contrast, due to the location of his duties directly behind the car, the rear jack man is the only team member not in his working position before the car enters its pit box.
The fire extinguisher man stands ready with a hand-held fire extinguisher to put out any fires that may occur during a stop, at least long enough for the pit crew and driver to evacuate. This job became standard following Jos Verstappen's 1994 pit fire.
Sometimes, more than one pit crew member may perform this role if a car comes in for an unscheduled stop with mechanical issues involving a fire/excessive heat (e.g. overheating brakes).

扶住架車

一開始仲以為係佢地兩個逗起成架車

Ads by Google

建制少數派多次犯法又抵賴
再係咁一定會用國安法治佢地呢班少數下等建制

第一城一向都光速鎖車架啦。座左十年監?

第一城係靠鎖車搵食架，都仲夠膽落車

影響市容
唔鎖就奇

可能國家隊級別或以上

人地靠鎖車賺錢架

係我就交散紙比佢

大hi地
有錢都唔住

鎖車第一城都唔識？
無司機在車就即鎖架啦，鎖車係一間外判公司做，有佣金分，之後錢會入落去業主立案法團基金

笑左出聲

犯法就係犯法 民建聯又帶頭搞亂香港

理撚得你幾多秒，犯法一秒就係一秒，法治丫拿

去第一城鳩泊車同送錢有咩分別

當年第一次去第一城咩都唔知，打算停低架車去屙個尿，落車冇十秒就見到兩個保安拎住鎖行過嚟

好彩我留意到，我即問佢停車場點去，嗱嗱聲撻車入carpark先冇事

從來無人鬥贏沙一鎖車

Push

我搵到個地方仲快太和站大快活個邊 的士站個段 親身試過落車10秒後 回頭望一望見到2個管理員吹雞拎野鎖車

如果渣㗎錢七去放低唔揸番走 幾耐會比人拖走

天滅中共

咪同之前有條片講美國班拖車佬 9.9秒拖 捕鳩住啲人嚟拖

此路是我開 此樹是我栽 若要泊此路 留下買路錢

罰款$320 鎖車公司抽成$200

有時見到民賤建架貨車泊屋邨停車場，但又無第一城鎖車隊，可以點做好？？？